<resources>
    <string name="app_name">MyArtist</string>
    <string name="artist_name">Nama Artis</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="list">List</string>
    <string name="grid">Grid</string>
    <string name="about">About</string>
    <string name="name_about">Hendri Mardani</string>
    <string name="description_about">Saya Hendri Mardani berasal dari Tasikmalaya, yang sedang berkulian di Universitas Bina Sarana Informatika saat ini menduduki semester pertama, Namun disamping itu saya memiliki keahlian dalam bidang Machine Learning, Data Science, dan saat ini sedang proses belajar dalam bidang Mobile Aplications menggunakan pemrograman Kotlin.</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Andika Pratama</item>
        <item>Andre Taulany</item>
        <item>Chelsea Islan</item>
        <item>Denny Cagur</item>
        <item>Iis Dahlia</item>
        <item>Inul Daratista</item>
        <item>Irpan Hakim</item>
        <item>Raffi Ahmad</item>
        <item>Ramzi</item>
        <item>Rina Nose</item>
        <item>Ruben Onsu</item>
        <item>Sule</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>Andhika lahir di Malang, Jawa Timur pada 11 November 1986. Putra sulung dari tiga bersaudara pasangan Weddy Subagyo dan Sherly Hesti Erawati ini memulai karier menyanyi di bangku SMU, setelah bergabung sebagai vokalis di sebuah band yang kerap manggung dari kafe ke kafe.[1] Bahkan setelah lulus dari SMA Negeri 8 Malang, Andhika berniat kuliah di sekolah seni. Namun karena orang tuanya melarang, pria berdarah Jawa, Belanda, dan Tionghoa[2] ini akhirnya kuliah di STIE Malangkucecwara mengambil jurusan Ekonomi Akuntansi.[3]</item>
        <item>H. Andreas Taulany Haumahu, (lahir 17 September 1974) yang lebih dikenal dengan Andre Taulany adalah seorang komedian, penyanyi, penulis lagu, presenter, aktor, dan kreator konten berkebangsaan Indonesia. Ia merupakan mantan vokalis, pendiri, dan pemimpin grup musik Indonesia, Stinky, dan ketua klub motorSetelah membentuk grup band yang bernama Stinky, nama Andre lebih terkenal dengan Andre Stinky.</item>
        <item>Pada tahun 2011, ia menjadi pemenang pertama dalam kontes Gogirl! Look.Pada tahun 2013, Chelsea mendapatkan peran pertamanya dalam film sebagai Annalise di Refrain. Chelsea juga tampil dalam video musik dari Noah yang berjudul "Tak Lagi Sama".Pada tahun 2014, Chelsea bermain pada film Street Society sebagai Karina, seorang DJ yang mempunyai dua karakter. Pada bulan Maret, dia bermain dalam serial televisi Tetangga Masa Gitu? sebagai Bintang Howard. Pada bulan Desember, dia berperan sebagai Merry Riana dalam film Merry Riana: Mimpi Sejuta Dolar, yang menceritakan kehidupan Merry saat terpaksa mengungsi ke Singapura.</item>
        <item>Denny Wahyudi (lahir 29 Agustus 1977), dikenal sebagai Denny Cagur adalah pemeran, pelawak, presenter, penyanyi dan politikus Indonesia keturunan Sunda dan Betawi.Denny menikah dengan Shanty Widihastuti pada tanggal 15 Januari 2006. Mereka dikaruniai seorang putra bernama Fabian Muhammad Yahva yang lahir pada tanggal 20 Februari 2009. Pada 8 Juni 2016, Denny dan Shanty mengadopsi seorang bayi laki-laki yang diberi nama Fadlikal Muhammad Arsha.[2] Mereka kembali mengadopsi seorang bayi yang sekaligus menjadi putri pertama pasangan ini bernama Fazeela Meshwa Athari pada 12 November 2021, di mana ia sendiri lahir pada tanggal 14 Oktober 2021.</item>
        <item>Iis Laeliyah, dikenal sebagai Iis Dahlia (lahir 29 Mei 1972) adalah seorang penyanyi dan aktris berkebangsaan Indonesia. Sejak masih kecil Iis sangat suka menyanyi dan bercita-cita menjadi penyanyi. Bahkan saat masih duduk di bangku kelas 4 SD. Iis telah tampil di panggung menyumbangkan lagu dengan iringan Orgen Tunggal dalam pesta perkawinan atau perayaan 17 Agustus. Pada masa itu Elvy Sukaesih Sedang naik daun dan Rita Sugiarto mulai merambat naik.</item>
        <item>Hj. Ainur Rokhimah (lahir 21 Januari 1979), atau yang lebih dikenal sebagai Inul Daratista, adalah seorang penyanyi dangdut dan aktris berkebangsaan Indonesia. Inul terkenal dengan gaya Goyang Ngebor.[1] Ayah Inul bernama Abdullah Aman, dan ibunya bernama Hj. Rufia. Suami Inul adalah H. Adam Suseno.</item>
        <item>H. Irfan Hakim Firmansyah, S.Ag (lahir 15 Oktober 1975) adalah pemeran, presenter, pelawak dan konten kreator Indonesia.Putra ketujuh dari delapan bersaudara pasangan H. Rosyid Sukarya dan Hj. Juariah ini telah terbiasa berada di atas panggung, baik untuk membaca puisi, menari maupun menyanyi. Bahkan pada tahun 1997, Irfan pernah menjadi duta seni Indonesia. Irfan mendapat kesempatan pergi ke Jepang dan Eropa untuk menunjukkan kebudayaan Indonesia. Pengalaman tersebut membulatkan tekadnya untuk serius menekuni profesi di dunia hiburan.</item>
        <item>Raffi Farid Ahmad (lahir 17 Februari 1987) atau yang lebih dikenal dengan Raffi Ahmad merupakan selebriti, aktor, pembawa acara, penyanyi, pengusaha, selebriti internet, YouTuber, dan produser asal Indonesia.</item>
        Raffi Farid Ahmad atau biasa dikenal dengan panggilan Raffi Ahmad ini dilahirkan di Bandung,
        Jawa Barat pada 17 Februari 1987. Ia merupakan anak sulung dari tiga bersaudara, dari
        pasangan almarhum Munawar Ahmad yang keturunan Pakistan dengan Amy Qanita yang keturunan
        Sunda.
        <item>Ramzi Geys Thebe (lahir 23 Mei 1976) adalah pemeran, presenter dan pelawak Indonesia. Melalui perannya sebagai Ibrahim dalam sinetron Titipan Ilahi, Ramzi berhasil meraih predikat Aktor Pembantu Terpuji dalam Festival Film Bandung di tahun 2005.[1] Selain bermain sinetron, Ramzi juga menjadi pembawa acara komedi berjudul Rumpi di Trans 7 bersama Debby Sahertian dan Ruben Onsu.</item>
        <item>Nurina Permata Putri (lahir 16 Januari 1984), dikenal sebagai Rina Nose adalah pemeran, presenter, pelawak dan penyanyi Indonesia.Rina Nose mengawali karir saat bergabung dalam grup Jurnal yang mengikuti Audisi Pelawak TPI (API) sesi 3. Sebuah ajang pencarian bakat yang fokus pada talenta-talenta baru di dunia komedi. Lulus dari ajang tersebut, wanita berusia 39 tahun itu mulai mendapat tawaran untuk mengisi acara di TV dan lebih banyak tampil sendiri.</item>
        <item>Ruben Samuel Onsu (lahir 15 Agustus 1983) adalah seorang pembawa acara, pengusaha, komedian dan pemeran berkebangsaan Indonesia. Ia merupakan kakak dari Jordi Onsu. Pada tahun 1994 Ruben tergabung dalam acara Lenong BocahIa memandu acara Supersoulmate Show bersama Eko Patrio dan Ivan Gunawan, Kiss di Indosiar, Weekend Seru bersama Ocha dan Cari-Cari Pacar bersama Nico di Global TV. Bersama Adul di Trans7 ia memandu acara Belum Cukup Gede, dan di Trans TV untuk Happy Family dan Brownis (Obrowlan Manis).</item>
        <item>Sutisna[4] (Sunda: ᮞᮥᮒᮤᮞ᮪ᮔ) atau yang lebih dikenal secara profesional dengan nama panggung Sule (lahir 15 November 1977),[5] adalah seorang pelawak, pembawa acara, penyanyi, dan aktor berkebangsaan Indonesia.Sule lahir di Cimahi, Jawa Barat, 15 November 1977 (sementara di surat pengantar nikahnya tertulis Bandung, 15-11-1973).[6] Ia lahir sebagai anak kedua dari empat bersaudara dari pasangan Dodo Mulyana (wafat 2017)[7] dan Engkom Komara. </item>
    </string-array>

    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/andika</item>
        <item>@drawable/andre</item>
        <item>@drawable/chelsea</item>
        <item>@drawable/denny</item>
        <item>@drawable/iis</item>
        <item>@drawable/inul</item>
        <item>@drawable/irfan</item>
        <item>@drawable/rafijpg</item>
        <item>@drawable/ramzi</item>
        <item>@drawable/rina</item>
        <item>@drawable/ruben</item>
        <item>@drawable/sule</item>
    </integer-array>
</resources>